老婦愛民邨墮樓亡 家人激動不適送院

何文田愛民邨信民樓，中午12時半許，一名老婦被發現由大廈高處墮下，重傷倒地，救護員接報到場將她送廣華醫院，惟經搶救後證實不治。老婦一名家人得悉事件後傷心激動不適，事後亦被送院檢驗。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

家陣啲呀嬸抗壓力咁差架咩

終於諗通空返間公屋出黎

點會呀，大把拎身份證copy去投，過咗身搬咗都照樣投